\begin{exercice}[Médiatrice]
Dans le repère orthonormé $(O;I,J)$ d'unité \ucm{1}, on considère les points suivants:
\begin{colitemize}{3}
\item $A(6;0)$ \item $B(0;4)$ \item $C(1;-1)$
\end{colitemize}
\vspace{-1.5em}
\begin{enumerate}
\item Faire une figure.
\item Prouver que le triangle $ABC$ est rectangle.
\item On appelle $K$ le milieu du segment $[AB]$.
\begin{enumerate}
\item Calculer les coordonnées de $K$.
\item Prouver que $K$ appartient à la médiatrice de $[OC]$.
\end{enumerate}

\end{enumerate}

\end{exercice}